袋散銀對男人黎講真係好撚煩

屌你老味 特別係一兩毫

唔洗找

屌你老母你唔好撚要囉
唔撚係錢黎啊

我